[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4214)

勁癲
原來陽具陣利角球
海登咸平時無角球
今次一排陽具陣就爆角

5-0

fast

ac變左中下遊，同獌狗一齊沒落
但都好，掛個傳統勁旅名，呃下傻仔買

5:0 on99

5:0

意甲魚腩05

俾人玩下喇

跪求2角

阿特蘭大 0

主其他未?

CLS 5:0

on9

阿特蘭大 主其他 就好笑

買完主5即入

個龍門on99

ＯＮ９９

阿特今年勁到痴線

頭２件前鋒能力值太高了

買左a米, 好彩3.5/4 B 都收全格

a米個龍on99
小學學界level

1-2！

全大埋

無傻心買大波，屌原來上樓之選

奧斯納貝克追和抽1 派200

有

mememe

閪琴cup佢老母

下 呢個咪玩啦

me

辛特停啦

lm

又係角球撒旦開鋪

波琴又準備假波cup

他媽媽叫到派我ok?

77777777777

Ａ米個龍其實係意大利國家隊正選門將。。。。

阿特爆哂

阿琴cup佢啊！

星期三

６
比分網寫多左一隻角

肯送下角咪唔洗比人炒囉

條飛全格再講

5c

波琴10.5s

奧斯和未呀屌你個閪

ac買左主其他
輸波班球員仲開心啦，等完場睇下

我依場買左大波 幫你一齊叫波琴

有無得3連

4分鐘比2隻

有無睇直播
個岀迎岀d唔岀d 輸多粒

阿特6:0 啦
屌打ac

過關全對家有人派未

7777777777777777

派撚到咩
錫周三00

都話角球同入球一樣，有無第六球

德乙 ３場爆角

７＋８＋７

爆no goal

皇蘇糕未

ac真係夠膽死0c 0入球？

阿琴半場和左佢先啦

Ac立即連角

ac 2連c好唔好

ac 7.5s震緊

星期三想點

so goaaaaaaaaaaaaaaaaal

Lm

糕了

高烏

Wongso goal

Wong so 0-1

唉 奧沙屌老母

唉辛特冰呀唔該

波琴係咪無喇😳

奧沙

皇蘇炸未

冰乜
同我瘋狂連環角

德乙 加油

針到仆街。屌你Sauna

有得入細波了

皇家蘇斯達goallllllllllllll

已ALL IN曼聯追數

唔好呀和波撚狗

333333333333333

屌老4
錫周三00 呀....

@金木

差周三

水泥gel la

6c

Wong so!!!!!!!!

週三上

有冇手足打救我

奧沙杯未

錫周三00

5.5細針埋

METOO

777777777

介撚左德穴角先黎全大 屌你老味

Ac 7c

Acccc比多隻啦

嘩屌 阿特蘭大 7c 角球撒旦又cashed！！！！！！！

AC 5.5 gel
叫6c都叫咁耐

7.5s easy casheddddddddd!

a米算你喇 肯刷2隻c

皇家蘇斯達2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

WONG SOOOOOOOOOOOOOOO GOALLLLLLLLL

佢隊友屎

奧沙02 cls

皇家蘇斯達 皇家蘇斯達 皇家蘇斯達 皇家蘇斯達 皇家蘇斯達 皇家蘇斯達

WONG SO 2-0!!!!!!

Shaw 終於開到一場

皇叔

屌特登俾兩角，好撚假

奧沙廢撚到 頭先14000位巴打..

即開角即完場 球證重注左6.5b?

奧沙做乜9

2130荷甲乙半和撚尻賭仔

星期三!!!!????????

我屌你老未 入遲一分鐘都唔洗死

心靈又當中

屌咩ac 2 角。莫拉達 gel 你老母閪咩

屌那星 星期三入波未

次次買親阿特角都456然後立即吹完場 估唔到會有呀！！！！！！！！

咁樣爆6.5垃圾ac

18分鐘可以撕飛

乜足球都有兩分波？

可以早抖輸緊兩粒仲受讓

今日星期日，不了

周三全格我都想派人

我

我啦屌

Wednesday -0.25

你的

英冠有角未

奧沙係度9刷角

不如入波先

布魯日又派錢

飛燕諾好唔好

上盤日

皇蘇依場分工咁清晰 主刷角 客入波

點派

錫周三-4c jumped
錫周三半一jumped

師傅無呃我升得兩個盤多數開下盤

最近好似係巴黎

奧沙兩球都輸個閘

a米呢種閪隊
賭親佢都係攻都唔撚識攻
點撚解仲未降班你老母笑閪

Gooo Wednesday

咁都唔使針
多謝球證補時

西甲角細ok?

44444444444444

which one

飛燕3/3.5大

我70分鐘賭返5.5細，企咗係度

星期三上！

ac個場球證肯定買左角大，無出底線照計角 連2角又唔吹完場

原來星期日
星期三唔識goal
jumped 88

88 all

奧沙追和ok?

好過今日食角

555555555555555555

50都照補都知要爆

星期三上啦屌你老母入波啊

烏雞有無

咪玩
反方向夾會死人

平半上半一通常開上架喎。

屌你老母星期三無角

皇so低買到 讓一都有埋，最尾簡左第二場

足水

飲完啖湯2：0

平時唔會，睇中入手，3-0反邏輯刷角，無野好講

平手半球先係

荷甲無人玩？

77777777777777
-2

差啲針

錫777

邏輯有用我就唔洗針啦

星期三入未

咁多人買錫周三原來

星期三 Ng

星期三係星期日唔識入 jump!

星期三快
.

布城gel

錫周3對家入未

奧沙門前倒掛 門將神救

波琴cup ok?

週三

鳩買左格羅寧根半大有d後悔，見兩隊都好少開到

星期三廢能到

a米賤種隊 輸5球仲刷on79

講真無邏輯可言既野唔好玩，戒賭

不了 0比0都夠撚你狗

03

俾角啦 你老母臭閪

WONG SO 3-0 GELGELGEL

皇so勁到

0:3

皇家蘇斯達!!!!!!!!!!!

皇SO 又痴左線咁

奧沙我屌你老母咩輸夠3粒

皇蘇！

錫周三入一球好唔好？

上場0-0一定假球

....一出現就燈到

Cls

星期三 閪琴 我屌你老母 快啦屌你

你呢

ys 至憎賭運

對咗

唔好

0:3當我買果場又唔會咁撚準

咁多人買星期三

錫周三快啦屌!!!!!!!!!!!!
-3c jumped
半一jumped
賭西咩

點解皇蘇中龍就入

燈死左佢

on9正賤種

周三入唔入到一粒

皇蘇想GEL

星期三no goal gel

皇家蘇斯達
勁撚到

3-0都唔gel？

又5：0？！

皇so係咪gel 得？...

錫周三贏！

１１．５s gogogoo

轉賠率買唔辛特以為咁好彩
奧沙針得仲快
好彩縮左注

奧沙屌你老母

Wednesday 0.5/1b

皇家蘇斯達踢得和巴塞就知勁..

星期三 no goal 100%

屌 半大4注輸3注

乜撚野地獄主場

奧沙 3:3 派$100 x 5

放心 唔會00

入屠房未

MU今晚派錢？咁扺

岩岩係咪有手足派我

半埸買左星期三 1.5大 屌你老母

星期三撚識入波咩

落地獄主場

射周三 整粒黎先啦

一粒夠啦！

咩撚野星期三

支持！！

你講得岩 真係唔識

奧斯和未屌你老母

今日星期日呀大佬

斷辛特

75分鐘仲做緊平半無波入我直播食撚左張雲石枱

奧沙贏盤 頭10抽2 200

星期三對家入未

原來又係你

等睇直播

垃圾隊

手足個8.5仲未gel得

屌你咪燈 ..............

飛燕入未？

6666666

LM

週三快入

燈你閪咩信念啊

真特 fg 快

我而家買$10都有900

準備睇一敏張洪永城gif

應該和

德乙停角，唔想入錢

布魯日!!!

辛特2.5大

打屈仔都和？

飛燕諾比烏G禁屌

是但啦 求其一邊入先

輸未

你準備引用啦

德穴全8c

布魯日超哂班

下?咩話?下盤仲有全格?

星期三好波！！！

入未

我屌

德乙角大
-3
-3
-3

真特主場惡過狗

老4 6串1中一場

錫周三 1格角都無 我屌你老母臭閪

老4你又買咗對家?

辛特7c only

射周三嬴左派我

哇原來又同明亮同 路

We’d goal

齊心88888888
可否快手

荷乙有咩link可以睇到

8喎

又買咗乜

仲有十分鐘夠入兩球穿盤

雷加-1 串 阿特-1 尾關曼聯 -1
可以點補
4.4 2.7 2.9

11.5s

大波琴輸緊派乜鳩

辛特侯遜 now先11 仆街啦
我個半大呀屌你 唉算

９ＷＯ

英冠唔係大波開？點無無入球

星期三入完 仲有關閪琴要叫

錫周三888888888888888888

基爾玩咩呀

81都贏波...

又好似係冇撚輸過

9完啦

wrong so?

8888

贏緊喎

sor 未load到

1-1 針了

yes

11la

有無安曼半大同路

德乙賤種四大金剛
漢堡
史特加
波琴
辛特候遜
四隊野咁廢都要讓波

辛特侯遜 咁撚快cup???????????????????????????????????????????

20:30 53 辛特侯遜 2-1 基爾
秒CUP...
ON9???

21

-3 呀 屌你老母臭閪 錫周三

基爾上季明明好正氣

星期三上盤100
2:0 200

基爾踢假 屌你老母

21先岩

秒cup

健三！ 2:1

12m

射周三12M

講真，辛特侯遜先係踢波

Wes pen

有冇手足派幫下me

德乙角大
-2
-3
-3

辛特侯遜 咁撚快cup???????????????????????????????????????????

岩岩半場又唔goal??????????????????
咁就輸500半大 唉 88

星期三 求入

屌你老母辛特買唔到就秒cup

星期三上

周3比多2c

老4

頂住！

多左場基爾要叫

德乙真係難賭到仆街

辛特侯遜秒CUP

100 200

過唔過到星期3睇你啦

我買win，加油

10000000000000000000

賓周３條 １：０！！！！

周三1:0

WEDNESDAY!!!!!

-0.25 gel
0.5/1b gel

錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三 錫周三

星期三 1:0

果然ky 有膽識

Wednesday 勁到

終於!!!!

布力般

星期三搞撚掂

星期三守到尾

全對家fg

又中

眨咗吓眼基爾就畀人cup咗

基爾做乜9呀

diu 咩基爾

仆得街 周三100% 無角

0.5/1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

火哥又邊個嚟

3x4 GELGELGEL

唔買盤la，比犬買

辛特Cup只需1mins

-0.25 2.75

奧沙追和是夢嗎

基爾果場又撚鳩半大, 下半秒入兩粒

快手刷到11c先la

點解D職業足球員咁ON9
成日回傳..
回傳玩到輸埋

我老4又中

話我。。。

咁撚多上盤點賭

辛9c

波琴俾多球

１０ ＷＯ

要求唔高穿盤就得

你大注ma，我買得果500

飛燕輸未呀

德穴又黎on9

雷根紅 波琴上啊

跟左你 無跟0.5/1

聖誕快樂🎄

Shaw勁到咁

8.5 gel
9.5

9999999999999999999
EASY CASHEDDDDDDDDDDD

雷根rc

錫99999999

星期三比多2c

唉

星期三全格派300

俾11 呀 屌

英冠有3球抽1互含

飛1:0

-2 點算

飛燕 甘堡

獌又出較連美斯

皇家蘇斯達 3:1

奧沙準備

震緊

有無人Mu角大？

無買8.5 9.5咩?
頭先8.5足水

仆街皇蘇頂撚實

飛1:0
奧沙1:3

我4串一 真特 飛燕 甘堡 安曼+1
安曼比人屌到.............

無 我賽前跟ky mama

Pogback all in mu

唔係冰Ｃ下化。。。海登咸

辣殺波

屌 買落去即場都未受注就入波

老4 點算.........

德穴jump

奧沙和唔和到

飛1-1！

3.5大-2！

好在無買主

飛燕諾呢排反底仲受讓

飛半大-1

送錢一定要買

烏德勒支 1-1 飛燕諾

德乙

９
９
１０

！！！！！！！！

奧斯納xx 追和反cup

飛1-1

10點點部署

1:1

我一條6串7姐
輸就無計

有冇勇士要曼聯

上網慢都係福氣

飛燕大波-2

半大只需2分鐘

和客

皇穌乜柒都大，反常態，點賭呀

wrong so 比人入番又要刷角了

德乙角大
-1
-2
-2

咁快摑我一巴都係縮返入個閪到先

唉 荷甲半大兩場就係買左唔中果場

皇穌開咩盤？

Wed 11c 10 1 100

我曼會贏

奧斯同波琴反cup派2個100

平手之後讓平半

周三比多隻先

支持

鍚賓周
補５

@SOB 點睇

食撚屎啦 錫周三無角

賓周三入多球

今日我都係咁針

波琴cup 佢啦

德乙

９
１０
１０

就快見家鄉！！

周三俾多球，出旺角表演食屎

德乙角大
-1
-2
-1

德乙全１０Ｃ！！！！

穩到

hv

我自含

基爾咁樣俾人cup 老4 6串1全唔到對家

6串7 收c算......

幫長井lm

德乙角大
-1
-1
-1

普巴都冇出 點解首名入球有得買佢

我諗起具貝迪斯對阿包

3：2波膽

有冇sub?

100

訓左身呀屌，咪撚輸呀

基爾22未

波琴

雷根紅都識入

雷根 3-1 戰神卡

笑話

有後備

咁可以sub出嚟入波ga ma

周三俾多球，我食足一星期屎

點解近幾十個post都好似開彩櫻

出多場
飛燕3/3.5

博洛半大1.5

後備退錢

星期三又刷2c又有射門唔穿盤講唔通

２：０！！！！！！

雷根收米

10連比ky斷咗

屌你波琴人地打少個都唔識追和我屌柒你

佢Chem 第1000個留言秒按 咪搶到

食撚屎啦 錫周三 你老母臭閪

係咩

未買過

9c頂死了

波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西波琴大傻西

比mama搞掂咗

基爾打假?

又失控

Blacklist

海2:0 11c

9.5s易到

Gun！

齊心聯全角大？

全黑weak

德乙角大
-1
-1

頂到死

屌你老母咩 基爾

屌你老母啦學人報假，你同我食足一星期屎

無買，買得13.5

快手比多2c

齊贏啦

屌你老4 中5輸1

唉 錫周三

比甲又半細

博洛尼亞角大

輸邊場

基爾走盤ok??

奧沙追和啦仆街

波琴追和是夢嗎

德乙角大
-1

可以連續咁多個都好犀利

針撚死 on9 全部差1隻

辛特10.5s頂住

辛特侯遜

意假兩場下盤

屈福特盤

你又中

屌你老母波琴 對家rc都輸

買細

咩咁岩

GEL頭收錢啦

基爾刷未

停哂 笑死

和未

過到兩關啦都

奧斯納布克 追和 5抽1 派1000

基爾-1c

掛住講無買parma

OK

曼聯角細gel

唉屌你 基爾走盤啦

閪琴 基爾cup 皇so頂住 ok?

原來你

幫我老4lm

獌100%

甘堡2:0

買角細好撚爽啊

基爾唔刷。。。。

單單

基爾刷呀

屈福特盤 講多次

2-2！

22!

金蛇!!

波琴追和啦屌你

辛2:2

再問一次 過關全對家有人派未

帕爾馬fg派錢

2-1！

1000巴有望

唔夠膽買s呢場

11

海登頂住。。。。

Come on

曼聯點買

會唔會諗得太簡單 ？

支持你啊 上啊

閪琴今場中門大開,任入都似

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

等睇你分析

parma 2222222

屌佢齊心聯原來係全大

Gel!!!!!!!

我彪

ＹＥＳ！！！

德乙派聖誕禮物

全大波

全角大！！！！！！！

德穴應該好齊心
2場上盤2串1
2條下盤2串1
包有水位贏
一定唔會一上一下
歡迎置頂

布雷角大易到

決定同我明場西甲對著桿

wow 屌唔係頂到呀...

Goallllllll
德乙角大

下次單聲
我唔知你咁勁

布雷呢隊東波 上次買完又唔刷

屌辛特頂住10c唔得既咩

屌..有無返身機會？

奧 2:3

西甲
２：３！！

奧沙！！！請你cup

奧沙 2：3

奧沙反杯

2:3 有冇機會3:3！

wrong so 準備比人追和啦

奧沙 2:3
$10 變 $900

皇蘇24

皇蘇死撚硬

奧沙2-3

假撚到

@彩櫻 皇蘇11.5s jumped

I奧斯納xx 追和！

有咩買

集氣反cup!!!!

mu 11111111

買咗100$ 26倍奧沙

有得夾wo 睇你

叫埋辛特先

曼聯NG有1.48倍！！！！
可以買5位數落去！！

條6串7
1個中半格
4個全格
1個走水
唔係講笑
fatfat了....

11 左啦 ....

....

唔奇既
奧沙連西維爾作客都和到
皇蘇cup埋絕對唔奇

垃圾辛特候遜準備俾人cup上cup

花仔輸死了

6 位數

皇蘇肯定贏唔撚到

今日d波假撚到

...咪搞事

作客wo

尊重下我西甲彪

德乙10.5 3x1 大大力gel，咁鐘意mon，角球神有無gun

奧沙追還追 刷埋先

我冇廢過。。。

海登對家rc

中晒?

德乙
肯定係做波
齊心大大大
應該一齊４球

有出過咩

我叫撚左全個post..........

老4你買咗?

一早講左 6串7...........

沖牙 買左$14000 曼聯ng@1.48
沖牙

你又gel 20k 3x1

冬至食左德國豬手

好正

我了

佢堅撚到

見你咁慘，我派你la不過我後日去jp你唔介意12月尾or1月頭先收到就留TG la

我了mama

奧斯納布克 玩完 紅埋

我老4好好人
佢會叫你派 612
信我

無mon，見到得返一關先買錫0.5/1

我呢屌.....

唔差在 呢兩日G左6000

有心了 不用了

皇蘇呢場=上星期來切柒

我愛隊入未

我星期六去

波琴全隊斷腳啦

波琴 準備 33

全大波大角

皇蘇 我 立即 屌你老母

波琴似3:3

有無格蘿寧根手足

成班波po傻閪 我輸錢個陣你地都未出世啦

咩呀
你地同一班機wo

仲有無水

你幾歲

德乙齊心紅牌..

咩牙
你地同一個位wo

好撚癲。。。

波琴１６Ｃ。。。

彪哥強勢回歸

最記得你荷蘭2-0 小gel一下 dllm

笑撚4
我由上年開始jer你

奧斯納 xx 求你追和

波琴追和快

啪你媽10場有7場入波先

仲要主場未和過波客隊作客又未和過

識買啦

......

奧沙辛拿有機33
禁屌到呢

屌你老母mama60後wo

阿爾克馬爾青年隊場波停咗？

2:0都唔gel唔通比人入先gel咩。。。

波琴撚狗

dllm

博洛炸，半大已死

寶高去左湊仔？
平時好少見

德波 全和波齊心

@全黑蛇

掛住湊個仔既MAMA

等陣有一注極重心（非反手）

大家千祈唔好再賭錢

2:3都唔識刷角？-5cccc

佢有仔？

真特做咩鳩

叫咁辛苦做乜
屌你老味已經１７Ｃ

一半有突

我曼入未

我要左曼聯
點撚算
想4 55波

Mu win allin注

仆街比甲 開撚哂細波

買咗曼?

有咩問題

定d黎

Lecce 10.5S 重心

奧斯納 絕殺追和

撐曼聯唔買咩

guned

基爾頂撚住.!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼迷梗係買對家

真

多謝mama 德2回血

德穴唔開三格 輸到仆街先黎爆角

你都on9

屌 垃圾比甲

3-1

6串7 100$
計過中左5位數

德乙全部４球以上
全角大

德國人佛心呀

我星期二先飛

同我老4長井lm定先

比一注心水大家 我冇錢賭了
贏埋我個份 非燈水 戒賭重心
貝迪斯+0.5

奧沙快入

me ok??

波琴。。。。

爽

閪琴

Gchi

波3:3

想跟

又炸...

是但啦
我本身冇諗住全中

波琴33

我屌 又炸

仆街

波琴咪又係輸盤

淨番半格

皇so 冰c?

收皮啦撐送中屌

ok lm

23 88

我老4!!!!!!!

食屎啦波琴

基爾22 ft!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
海登海默31 gel
雷根斯堡 頂撚埋.........

真 派我

多謝媽媽德2水 跪了

訓前一推

啪你媽fg最後召集

買左邊幾場

wrong so 888

老4梳對家

1000 一球都冇

屈仔入波未

退出波po了 比人當燈水對買 仲要唔派
你賭埋我個份啦

又搭沉大船

奧沙快追和

貝迪斯果場點睇？

叫金蛇派u

奧沙99999999

mama 仲有冇水

真係thx u
我之前使左錢好多比禮物
一野回血...........

貝貝100%

你3x1？

tg

恭喜波琴主場豬波!

貝好抵買

我 ok???

有無手足買左曼聯

一陣我唔玩了
一陣回血 thx
我唔jer我老4了thx

德甲應該又係爆角！！！

角大？

thx lo four

奧沙比力追和ok?

奧沙入未？

10點波一球都冇

3x4 單頭雞耳

咪話派你law

金木蛇派佢啦

-2c

我薯3x1 gel

唔見有人派我既屌你

奧沙-1C

皇so d角真係好正氣

你出條6x1 全對家就會有人派

我記得我有覆你全大，點解d人話我無出

澳沙11.5s

Mu -0.25先買 係度妹

只求個m記

我有tg加未

封咩

平手都唔應該買 晒時間
垃圾曼

我梳勁到

1000齊心蛋蛋

red card????

臭閪之前條8穿1對家比人笑左幾個鐘

奧沙rc

我睇下聽日去唔去到jc la

屌 奧沙玩完

奧沙紅

皇so

戰神卡

奧沙紅埋 屌你老母...追撚到和咩

屌 又想呃人追皇家

其實我買波前反手自己係咪贏硬

又話唔再賭

屌 我買波思路同你好撚似

奧沙精英針
最後一注帕爾馬
cashout完真係好撚邪

我西甲彪講緊有機會cup之後直接戰神卡

今次真戒了 全對家都開到 係天要我戒既指引

準備收錢

奧沙屌你老母刷刷刷抵紅啦

屌9佢真係好撚煩 無啦啦出黎搞搞震

順便派我

有無格羅手足

你好近咋wo

我係咁入錢都唔見我贏

戰神卡都出埋, 奧沙快手反CUP

賭仔講唔賭就呃人ge，除非你cut左account
抖陣先啦手足

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

派埋我啦

你又知佢近jc

屌 桑拿快cup

屯門有幾大

洗唔洗劃出腸啊dllm

意假一球都無 屌你老母

紅撚埋...

連美斯單刀炒高

屌 連加特

屌你咩閪bill 出黎搞緊桑拿

屌你老母 連加特 單刀唔入

連加特真心勁

sor

PpT都整埋

bill sick

10打11

獌單刀龍都唔中

奧沙追和 快

我彪整圖真係又快又勁

帕爾馬肯入波未

Messi lingard

曼win jumped

同我老4和好了
唔jer了

柏林聯 24

重注下體 讓0.5咁深一定做到野

梳彪同行 負負得正
進取啲可買主勝

Wongso 11c

橫掂我都戒 你冇機會jer了

2:4皇

2-4

24 wongso

wrong so 4:2

乜原來無你

2:4 針

2 比 4

戒賭有冇人挽留

10.5B cashed

曼聯直接解散重組算

禾so

如果戒到真係好事嚟

全日湊仔佢放緊假

MAMA 話會派你起機

飛

19000

曼狗角細穩到

德甲又爆角

加入皇者戒賭會

鳥支1:2

起乜鬼機 攞出嚟食飯好過 派完又輸返哂哂人地一番心意

莊家引人買奧沙下一隊或者和，跟住就比皇SO入

帶佢去馬會

彩櫻蛇11.5 有冇逃生

跟你對家中哂嘅老4無派你?

想G

2020年都黎
典解仲有人買曼聯

唔怪得知

買左10.5b

派了都可以戒

真係冇人挽留？

意甲8.5？

-1c

走啦

挽留

Ok唔戒了

有tg佢

我呢

Don't go

戒波戒埋波po 最好連馬會app都del埋 日日入幫主個爐都念經

意甲 兩隊 垃圾 一球都無 痴線

中埋貝迪斯再講啦
贏錢既感覺唔易戒

曼狗 換走連加特呢個毒瘤未

曼聯 柏林聯 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真...

屌你老母閪甲bill 講左句桑拿反杯
即刻又紅又輸2:4 ...

你勁中wo 德乙

34

3-4

愛斯 ac同老4同路

皇家蘇斯達 43

奧沙入左？

我彪係唔同啲

皇so個場練心

Car

可唔可以講埋博洛

頂住啊

Var

入球有效

比次機會4：4得唔得

客其他 goalllll

貝貝俾大佬彪析完點搞

派就有機會

34？

對家

無入球又JUMP

烏德啦支憑咩讓波

屌你2200 兩場窿對窿

主隊特登輸就唔好入喇 比假希望

4:4集氣 屌佢假希望

唔好假希望

紅左都入，有機，劇本既野

如果我好似各位大蛇 買4，5位 數字 我一定派

O sa 比多c

係就追和啦桑拿